今門發夢係前線嘅同我入一入黎

借朋友AC一用

我想講﹐今日發夢睇到尖咀單野我嬲撚到屌哂老母。你地守得嘅唔該反擊。阻下速龍推都好。成班守得黎又淆嘅唔該同我玩番快閃﹐如果唔係就同何式凝一撚樣送頭。我明去到依個時候大家都好撚迷唔知想點﹐但頭真係唔係咁送﹐我寧願你去北角打撚柒班紅衫佬。

推

推
岩呀 好多人又要上前幫手 但係又唔知想點咁